小心唔好簽錯假Petition啊！

藍絲學我地整petition仲放上tg公海陰人，大家記得小心啊！一定要睇清楚先簽啊！

Photo Credit: A.W (為保障圖片提供者既私隱，只能岀initial，感謝！)

1/10

2/10

簽名要睇清楚是常識吧....
總之大家小心

3/10

見佢學人做標題黨，話緊急告急，叫大家快啲簽

P牌推唔郁都繼續推啊
4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

如果簽之前都唔睇清楚就真係抵撚死

你P牌唔洗推啦

無所謂啦，邊有回應過d聯署

都係啊，一陣佢地拎啲簽名數字係聯合國到打飛機

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

推

.

2

Push